汽車一問

如果我冇車，我響汽車台應該問咩？

我想食雪糕